禁止起底

其實連仔你不如考慮一下禁止個D起底 posts 啦。次次起底D人都失哂控，咁嘅風氣真係 okay 咩？

起人底真借刀